得罪講句 咁多人憎熱狗都係因為Cowsep呢D低質支持者

果個Cowsep
淨係識得屌人老母 叫人收皮
又無論點反駁人 淨係講D咩
"你夠我抝咩 收皮啦"
老老實實 我支持熱狗 都覺得你呢D行為好撚on9小學雞
完完全全趕客 所以熱狗咁多人憎某程度都係因為你呢D垃圾支持者造成

條友on9既 比人串到一棟都無就屌人老母

著名高登熱狗勇武黑夜刺客都唔識

冇留意 條友有咩事蹟?

LM等刺客入嚟屌樓主老母

list一大堆佢認為要清算既人(好多無人識)
日日icon式推post 同屌人老母

小學雞? 而家啲小學生都成熟過佢啦.

認同！

屈毛同埋雙重標準乞人憎啲

sorry 係HKU 學生

香港持瀆進修？

你講就係? 你有乜證據證明你係?

kong u 學生 但唔識evp 呢d 術語 扮都扮好d 呀

讀i大讀到走火入魔話自己kong u

順手幫佢答埋 係街用計算機上網唔記得log out

又多一位ching追擊刺客

咁勇做打手做咩，鳩達唔會比課金你

shut the fuck up, you fking morons

你叫一個人又何來眾數？

計算機上網，強國味濃到呢，隔著個mon都聞到臭。

including you and those who mocked at me, is this clear? Dumb motherfucker

屌你老母蒸魚

Little faggot

motherfuckers呀, 港大生.

認同。

低質支持者累事

話你呀傻鳩
suck my dickXD

如果講幾句英文可以令你好過啲, 可以令你以為自己真係一個港大生, 可以令你真係以為我會驚咗你, 可以令你以為自己真係有影響力, 可以令你以為自己冇俾人當做小丑嘅, 咁你慢慢講吧.